{
  "id_query": "21352727",
  "total": 14564,
  "total_current": 200,
  "max_score": 60.87428,
  "origin_question": "nếu reset máy iphone mà nhập sai 10 lần mật khẩu thì máy sẽ thế nào",
  "hits": [
    {
      "score": 60.87428,
      "id": "21352732",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu reset máy iphone mà nhập sai mật khẩu 10 lần thì máy sẽ thế nào",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 27.346386,
      "id": "32201682",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd cho e hỏi e lỡ quên mật khẩu iphone đã nhập sai tới lần thứ 9 bị vô hiệu hóa trong tiếng vậy giòe nếu qua 1 tiếng e khơi động máy lại mà nhập sai lần nữa có bị tính là lần thứ 10 k ạ, e nghe bảo lần thứ 10 là khóa luôn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này vẫn tính là lần thứ 10 bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.009178,
      "id": "19836385",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi Mình có đặt nhập sai mật khẩu 10 lần thì xoá hết dữ liệu trong máy nếu vậy icloud của mình có còn ko vậy và có ảnh hưởng gì đến máy ko",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp đó thì tài khoản và mật khẩu iCloud nếu bạn nhớ thì vẫn còn , máy vẫn bình thường không ảnh hưởng gì ạ , chỉ có dữ liệu trên máy sẽ bị xoa hết bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 22.629435,
      "id": "31127713",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại mất mật khẩu màn hình có cách nào reset máy lại được không",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh vui lòng thao tác tương tự theo hướng dẫn  nha . Cần lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud của máy nữa nha . Nếu là máy Lock thì không nên thao tác theo anh nhé .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.087517,
      "id": "19652638",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi khi mua máy về mình tạo ID apple đã ok nhưng khi đăng nhập vào gmail để xác nhận thì máy báo sai mật khẩu. Mình đã thử tạo 3-4 lần mà vẫn ko dc.",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn đã tạo Gmail trước khi tạo ID Apple chưa bạn ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.98421,
      "id": "25013017",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mỗi lần mình cài ứng dụng trong app store thì lại bắt nhập mật khẩu. Có cách nào chỉ cần nhập 1 lần thôi k",
      "answer": "Chào bạn,  Bạn vui lòng tham khảo bài viết  bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.781277,
      "id": "31226526",
      "field_search": "question",
      "question": "Da cho e hoi iphone 6 của e do bi con nghich nhap Sai mật khẩu nhiều lần bị vô  hiệu hóa ạ mà e chỉ nhớ id apple quên mất mật khẩu rồi thì có mở điện thoại lại được k ạ và nếu mở được thì mở như thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết , vì nếu quên thông tin mật khẩu thì không thể kích hoạt lại sản phẩm nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.613014,
      "id": "24890558",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi máy mình bị sai mật khẩu nhiều lần bị vô hiệu hóa giờ phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể Restore lại máy theo hướng dẫn tương tự  để khắc phục , bạn lưu ý khi thao tác tất cả các dữ liệu , danh bạ và ứng dụng trên máy sẽ bị mất hết bạn nhé. Bạn lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud gốc của máy . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.310034,
      "id": "19376278",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi ! máy em đăng nhậu mật khẩu icloud vào bị sai giờ không cho đăng nhập nữa thì phải làm sao ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Khi đăng nhập máy báo lỗi gì vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.854946,
      "id": "21108052",
      "field_search": "question",
      "question": "máy em mơi mua. Đặt mật khẩu để trẻ con nghịch ấn sai quá nhiều. Giờ máy không nhận mật khẩu không thể vào làm thé nào ạ",
      "answer": "Chào bạn huy,Trường hợp này bạn giúp mình bấm  để tham khảo bài hướng dẫn khắc phục bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.953842,
      "id": "21813283",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi: E muốn reset dòng 1 iPhone 6 thì có mất danh bạ, ảnh ko a? Máy có hỏi mật khẩu và iCloud khi reset ko vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Reset máy sẽ mất hết dữ liệu của máy và nếu máy có icloud thì cần phải thoát icloud trước khi reset bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.866325,
      "id": "21270698",
      "field_search": "question",
      "question": "E khôi phục cài đặt gốc đungs mật khẩu của máy rồi mà n ghi sai là ntn ạ",
      "answer": "E  khôi phục cài đặt gốc đúng mật khẩu rồi mà n cứ ghi sai mật khẩu là sao ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.762594,
      "id": "29411386",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi.có cách nào mình nhấn vào 1 lần là nhập được mật khẩu mở màn hình.không cần bấm 2 lần cò mới bấm được mật khẩu mở màn hình k qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng vào Cài đặt> trợ năng> nút home> giữ ngón tay để mở rồi cài vân tay để mở khóa màn hình bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.717937,
      "id": "31321985",
      "field_search": "question",
      "question": "Em bị quên mật khẩu iphone . tính đem tới thế giới Di Động reset mà giữ nguyên tài khoản iCloud đc hok z ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com không hỗ trợ mở khóa iPhone bạn nha. Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết  bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.621084,
      "id": "20753239",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi mật khẩu reset cài đăt là mật khẩu gì ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạnn nhập mã khóa màn hình của máy vào và lưu ý thoát icloud trước khi khôi phục cài đặt gốc cho máy bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.222326,
      "id": "23818281",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao bật tính năng xác nhận vân tay lên nhưng mà sao máy vẫn bắt nhập mật khẩu vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.85496,
      "id": "29846144",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ip quên mật khẩu mở máy thi lam cách nào mở lại dc hay reset về gốc dc k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể tham khảo bài viết hướng dẫn  và thao tác theo rồi kiểm tra lại xem sao nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.2217,
      "id": "26925756",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mua cũ . bị icloud ẩn . thế giờ mình không reset máy thì vẫn dùng đc bình thường phải k ? Vậy người biết mật khẩu icloud của mình coa thể khóa máy của mình từ xa đc ko?",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn không restore , không đặt lại điện thoại , không cập nhật thì điện thoại của bạn dùng bình thường  .Tuy nhiên người biết iCloud đó có thể khóa điện thoại bạn từ xa được nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.16796,
      "id": "29805190",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu đến ngày mà mình không trả góp thì sẽ như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh mua góp với công ty nào ạ, nếu anh đóng trễ tiền góp thì bị phạt anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.030317,
      "id": "22877498",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn đặt lại mà máy báo nhập mật má giới hạn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đây là máy yêu cầu bạn nhập mật khẩu giới hạn mà bạn đã cài cho máy thì mới được , bạn trước đây đặt mã là gì thì nhập đúng vào là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.957624,
      "id": "20058328",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi tại sau máy t cài mật khẩu , lúc mở khóa thì k xuất hiện mật khẩu để bấm mà toàn xài bằng vân tay k",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này do máy bạn có cài đặt vân tay nên khi mở máy sẽ ưu tiên sử dụng vân tay trước, nếu bạn muốn sử dụng mật khẩu và không sử dụng vân tay thì bạn có thể vào cài đặt để xóa vân tay đi khi đó máy chỉ dùng mật khẩu thôi nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.92501,
      "id": "29256841",
      "field_search": "question",
      "question": "1. iphone của mình bị vô hiệu hóa do mở khóa nhiều lần không đúng, và hiện tại mình cũng quên mật khẩu icloud luôn rồi. 2. mình có khai báo mất trên Apple nhưng họ báo 13 ngày mới được đặt lại), như vậy nếu tới 13 ngày đó thì khả năng đặt lại mật khẩu có được ko ạ 3. và khả năng mở khóa lại máy sẽ như thế nào.",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sau 13 ngày bạn nhập mật khẩu đúng thì vẫn có khả năng mở máy , còn bạn nhập không đúng thì phải Restore lại máy , dữ liệu trên máy bị mất và máy yêu cầu nhập iCloud , bạn không nhớ iCloud thì không sử dụng máy được nữa bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.863415,
      "id": "27062318",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn xem mật khẩu wifi đã lưu trên máy thì vào mục nào để xem vậy ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.803991,
      "id": "19680987",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5s của mình đang ở ios 9.3.2 nếu factory reset thì sẽ về ios mấy?,",
      "answer": "Chào bạn,Thao tác này không hạ IOS của máy xuống bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.595364,
      "id": "30881289",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là máy mình ấn sai vân tay sao máy không rung ạ ? Mọi khi vẫn rung nhẹ khi sai nhập sai vân tay, Mặc dù đã khởi động và tắt máy mà vẫn thế ạ ? Mình cảm ơn",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh thử thao tác cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt sau đó sử dụng lại xem còn tình trạng này không anh nhé.  Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.569706,
      "id": "21968695",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em quên mật khẩu icloud Nên k dùng dk vân tay . Bây h em phải làm thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể lấy lại mật khẩu tài khoản icloud theo hướng dẫn tại  bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.521744,
      "id": "29761264",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi quên mật khẩu khoá màn hình làm sao reset máy về trạng thái sản xuất dc ah",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn thử làm theo hướng dẫn từ bài viết này xem có hiệu quả không bạn nha: Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.45478,
      "id": "27974416",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đăng nhập id và mật khẩu. Sau đó nó load xong, không vào được mà lại trở về màn hình đăng nhập như ban đầu là bị sao ạ. Nếu đăng nhập id khác thì lại vào được.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn đang đề cập đến ứng dụng nào vậy, bạn thông tin rõ hơn để bên mình hỗ trợ cho bạn nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.435436,
      "id": "31062738",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi là máy tôi có đăng nhập một tài khoản icloud nhưng mà không biết mật khẩu vậy tôi phải làm sao",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh có thể tham khảo bài viết  sau đó thử lại xem có lấy lại được mật khẩu không anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.384436,
      "id": "24985789",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn đăng xuất iCloud mà iCloud đó không phải của em mà bắt nhập mật khẩu thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Như vậy thì bạn sẽ không đăng xuất được iCloud ra khỏi máy bạn Thảo nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.25613,
      "id": "28866282",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iPhone quen mat khẩu khóa máy,con nhớ mật khẩu a",
      "answer": "Chào bạn !XIn lỗi mình chưa rõ câu hỏi của bạn, bạn vui lòng cung cấp thông tin chi tiết để bên mình hỗ trợ giúp bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.136507,
      "id": "31713554",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu minh mua máy cũ mà bị lỗi thi siêu thị sẽ đổi hàng nào cho mình",
      "answer": "Chào anh, Dạ nếu anh mua máy cũ bị lỗi trong tháng đầu thì bên em sẽ đổi sản phẩm cũ tương đương anh nha!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.124546,
      "id": "30258057",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào khắc phục không hồi trước em tải thì ấn vô là tải giờ thì phải nhập mật khẩu",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.881214,
      "id": "26058346",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn lên IOS 11 mà em quên mật khẩu iCloud thì làm cách nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì không cập nhật được vì khi cập nhật xong máy sẽ yêu cầu nhập mật khẩu icloud để kích hoạt lại máy bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.49193,
      "id": "30175865",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cách nào làm cho máy khác không bắt được wifi mà iPhone 6 đang phát không QTV? Ngoài cách đổi mật khẩu wifi?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này em kiểm tra thì ngoài cách đổi mật khẩu thì không còn cách nào khác để chặn 1 thiết bị truy cập wifi phát từ máy iphone chị nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.370354,
      "id": "19969644",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi icloud của em mà e nhập trên icloud.com lại bị khóa là sao. hay tại e nhập sai nhiều lần qua",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng bấm  để tham khảo cách thao tác xem được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.327103,
      "id": "29359212",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi, khi nào mở khóa màn hình thì Iphone 6  yêu cầu nhập mật khẩu thay cho việc mở bằng vân tay?",
      "answer": "Chào bạn,Khi máy mới khởi động lại thì iphone sẽ yêu cầu nhập mật khẩu thay cho vân tay bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.01096,
      "id": "26540001",
      "field_search": "question",
      "question": "E bị mất iphone mà người lấy reset lại máy thì có tìm lại đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp nếu họ Restore lại máy của bạn và xóa tài khoản iCloud thì bạn sẽ không định vị lại máy được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.965851,
      "id": "19376330",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là máy em vừa lên 10.3.2 sau khi đăng nhập icloud nhiều lần thì giờ không thể đăng nhập nữa ( báo bị khoá do vấn đề bảo mật ) vậy giờ làm sao ạ?? có ảnh hưởng gi đến máy không ạ?? cách nào để đăng nhập lại được ạ!! mong được hổ trợ sớm!! cám ơn !!",
      "answer": "Chào bạn,Bạn chụp ảnh màn hình phần thông báo này và gửi lên đây để bên mình kiểm tra và phản hồi đến bạn nha, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.834737,
      "id": "17461858",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình cọc 500k thì khi nào có máy ad.  Với lại giá của nó sẽ là bn?",
      "answer": "Chào anh,Dạ giá máy là 9.990.000đ, anh cọc trước thì Thegioididong.com giao từ 01/04 - 07/04/2017 ạ.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.776273,
      "id": "30699838",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi máy iphone 6 bị  e mình phá hiện trên màn hình \"iphone bị vô hiêu hóa\" mình vẫn nhớ mật khẩu nhưng giờ làm sao để hiện màn hình để nhập mật khẩu như bình thường được ạ?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên anh vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến anh nha. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.747289,
      "id": "26071688",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6s+32GB vs A8+(2018) thì a sẽ chọn máy nào ạ.",
      "answer": "Chào anh,Dạ với 2 sản phẩm này thì sản phẩm nào cũng tốt hết anh ơi, tuy nhiên nên chọn sản phẩm iPhone 6s Plus 32GB anh nhé, nếu so về độ mượt mà, sử dụng chơi game ứng dụng tốt thì iPhone 6s Plus tốt hơn đó ạ, tuy nhiên nếu cần 1 sản phẩm thiết kế đẹp, ấn tượng hơn thì nên chọn sản phẩm A8 Plus 2018 anh ơiThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.699973,
      "id": "31929695",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone này nếu bị đứng máy sử lý như thế nào ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh nhấn giữ cùng lúc nguồn và home của máy để máy 1 lúc để máy khởi động lại anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.587146,
      "id": "21587600",
      "field_search": "question",
      "question": "Em ko hỉu lắm về icoul vì em chưa dùng ip lần nào em chỉ muốn tìm hiểu thêm Đăng nhập mk máy thay vì bảo mật vân tay sao phải nhập icoul ms mở khóa dc ạ",
      "answer": "Chào bạn, Nếu máy có tài khoản icloud mà bạn khôi phục lại máy hay chạy lại phần mềm, thì sau khi khôi phục xong máy sẽ yêu cầu tài khoản icloud này, bạn không nhớ tài khoản sẽ không đăng nhập được vào máy bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.1783285,
      "id": "21587639",
      "field_search": "question",
      "question": "Em chưa xài ip lần nào nhưng em chỉ tìm hiểu. Thì mình mở khóa bằng bảo mật VT sao phải nhập icoul ms dùng dc ạm",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì với bảo mật vân tay thì sẽ khác với iCloud với vân tay thì hỗ trợ bạn khóa màn hình còn với iCloud thì sẽ khóa toàn bộ máy tức là bảo mật sẽ cao hơn nếu máy của bạn mất vân tay thì có thể Restore lại máy để sử dụng được nhưng nếu máy bị khóa iCloud thì hiện tại vẫn chưa có cách mở khóa và không sử dụng được điện thoại nữa nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.063659,
      "id": "26630910",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt mình iphone6s mình bị quên mật khẩu icloud. V giờ mình muốn lấy lại thì làm như thế nào",
      "answer": "@Dương Văn Diệp:quên mk thì xác định",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.889847,
      "id": "31553367",
      "field_search": "question",
      "question": "Em vào app sore tải thì nhấn cài đặc thì nó bảo nhập mật khẩu  làm sau trở lại bình thường được ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh nhập mật khẩu apple ID của anh vào để tải ứng dụng là được anh nhé, anh muốn trở lại bình thường là sao vậy ạ, mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.883175,
      "id": "28650723",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iPhone 5s bị quên ID apple và mật khẩu nhưng còn tài khoản gmail thì có mở được k",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng bấm rồi nhập thông tin máy yêu cầu vào xem sao bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.802496,
      "id": "31390934",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi..cái iphone 5s của e e quên mật khẩu mái nhưng nhớ mật khẩu icloud thì có cách nào mở mái lại dc hk ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh có thể tham khảo bài viết  sau đó thử xem sao anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.774719,
      "id": "30867350",
      "field_search": "question",
      "question": "Trường hợp nào thì tắt tìm iphone vậy . Đổi id mới có tắt tìm ip ko . Reset máy thì có tắt ko",
      "answer": "Chào anh ,Dạ khi anh cần Restore lại điện thoại , khôi phục cài đặt gốc máy  và đăng xuất tài khoản icloud thì cần tắt tìm iPhone anh nhé. Ngoài cách trường hợp trên thì anh không cần phải tắt tìm iPhone anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.691988,
      "id": "24099968",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mới mua nên chưa nhập mật khẩu wifi của nhà mình. Bật wifi lên thì máy yêu cầu chọn mạng wifi. Mình chọn mạng của nhà mình thì máy cứ load hoài và ko yêu cầu nhập pass wifi. Mình cũng đã thử wifi của hàng xóm và cũng như vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trước tiên bạn thử khởi động lại máy xem có kết nối mạng wifi được chưa bạn nha. Nếu không được thì bạn có thể phản hồi lại để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.658382,
      "id": "21060149",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi .... mỗi khi e tải game thì nó cứ bắt e nhập mật khẩu hoài vậy ak.... mà lúc trước e chỉ cần dùng cảm biến vân tay thôi.... a,c có pik sao không ạ chỉ e vs ... chứ mỗi lần muốn tải cái gì thì củng phải nhập mk ... nghe mất tg quá ạ",
      "answer": "Chào bạn, Để tắt tính năng này đi bạn vào Cài đặt > iTunes và Appstore > Cài đặt mật khẩu > Tắt mục Yêu cầu mật khẩu nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.586859,
      "id": "31967296",
      "field_search": "question",
      "question": "Mìh quên mật khẩu icloud thì làm sao nếu lên trug tam làm thì cần tốn phí k ạ",
      "answer": "Chào anh Anh tham khảo hướng dẫn : Quên mật khẩu iCloud và cách lấy lại  anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.529032,
      "id": "24678839",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi . máy e đã cài quá ID Apple quá số lần quy định .bây h cài ID trên máy tính r đăn g nhập vào iphone có đc k ak. Nếu đc thì làm ntn ak",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể tạo 1 tài khoản Apple ID trên điện thoại iPhone khác rồi dùng tài khoản này đăng nhập vào điện thoại mình là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.488789,
      "id": "28562611",
      "field_search": "question",
      "question": "phan ghi am mà muốn gửi sang máy khác thì gửi thế nào v ad",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.488376,
      "id": "21165196",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn tải zalo về máy ip 4 nhưng mình không nhớ mật khẩu thì làm sao",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 4, bạn vào cài đặt > itunes và Appstore > chọn tài khoản > chọn đăng xuất. Sau đó, Bạn có thể tham khảo và làm theo hướng dẫn  để đăng ký tài khoản ID Apple mới nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.376695,
      "id": "31247802",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là nếu mình reset máy về lúc ban đầu factory reset thì id apple có bị mất và mình phải cài cái mới lun k?",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu anh nói đến tài khoản ID Apple sử dụng tải ứng dụng trên AppStore thì sẽ mất ạ, còn tài khoản iCloud thì sẽ không bị mất anh nhé.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.333692,
      "id": "21227304",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 mới ra fai hông ah? Nếu muốn mua thì nên mua máy mới hay máy cũ sẽ tốt ok hơn ah",
      "answer": "Vâng trường hợp này nếu chị muốn mua sản phẩm dùng lâu và có điều kiện kinh tế tốt thì mua hàng mới tốt hơn chị nha và sản phẩm này bên em là hàng mới đó ạ Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.28987,
      "id": "18181514",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy 99% thì giá cả thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị HằngHiện tại thì với sản phẩm qua sử dụng bên em hỗ trợ nhiều nơi chị đang ở huyện tỉnh nào để bên em kiểm tra giúp chị nha.  Bên em chờ phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.077731,
      "id": "25752191",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy iPhone 6 này, nhưng về bị rơi vỡ màn hình thì liệu sẽ mất khoảng bao nhiêu nếu mang đến thế giới đi động sửa ạ",
      "answer": "Chào chị, Bên em không có thông tin về giá thay màn hình của máy bao nhiêu ạ. Nếu chị mua máy tại Thegioididong.com thì có thể đem máy đến siêu thị gần nhất bên em gửi hãng sửa chữa giúp chị. Phí thay màn hình và thời gian nhận máy sẽ thông báo cụ thể với chị sau ạ. Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.002988,
      "id": "27159855",
      "field_search": "question",
      "question": "- Em muốn tự động đăng nhập thì làm thế nào ạ AD ???",
      "answer": "@Long:ảnh đây ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.8236885,
      "id": "24659220",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình v vẫn còn bảo hành pk nếu bảo hành thì mình mang ra thế giới đi dộng đc ko mà máy này là máy J/A",
      "answer": "Chào chị,  Rất tiếc nếu máy chị không mua ở Thegioididong.com thì bên em không kiểm tra bảo hành cho chị được ạ, chị có thể mang máy đến hãng để được hỗ trợ chị nha!Thân gửi chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.810708,
      "id": "18169729",
      "field_search": "question",
      "question": "THÔNG TIN CHI TIẾT THÌ GHI MÁY CHẠY HĐH IOS 10 MÀ ẤN VÀO CHỮ ISO 10 THÌ ĐỌC ĐƯỢC BÀI VIẾT BẢO SẼ CHỈ CHẠY MƯỢT TRÊN IP 6s TRỞ LÊN ????? Are you kidding me???",
      "answer": "@Hanato Yui (Đừng Google T: vì dòng iPhone 6 32GB mới phổ biến ra nên dùng hệ điều hành mới, nói chung dòng mới sẽ update sẵn iOS mới nhất. còn iPhone 6 16GB/64GB/128GB là năm 2015 nên dùng iOS 8",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.7395115,
      "id": "17837494",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao không là iOS 9 mà bay lên IOS 10 nhỉ,  như vậy sẽ nặng máy lắm,  thao tác không mượt ad?",
      "answer": "Chào bạn, Hiện tại với phiên bản mới nhất là IOS 10 cho nên các dòng sản phẩm lô hàng mới hỗ trợ cập nhật phiên bản mới, với phiên bản này theo mình đánh giá máy sử dụng khá mượt không bị lag nhé bạn.Thân chào bạn! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.728079,
      "id": "20438254",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn đổi mật khẩu iCloud mà máy có yêu cầu trả lời câu hỏi xác minh nhận dạng mà e ko biết câu trả lời, v làm cách nào để đổi mk ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn,  trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.710817,
      "id": "18320957",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi, hôm qua mình có mua máy ip6 tại TGDD, nhưng do quên mật khẩu mở khóa không mở được, e có thể mang ra TGDD để restore lại không ạ?. máy yêu càu nhập mã mới được nhập touch id",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ restore lại sản phẩm nha. Lưu ý: Nếu máy có đăng nhập iCloud thì khi restore bạn cần phải nhớ tài khoản mới có thể sử dụng tiếp tục bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.635263,
      "id": "32620534",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip 6 này khi chơi PUBG thì máy sẽ chơi được bao lâu mấy sẽ hết pin",
      "answer": "Chào anh ,Dạ máy có thể dùng liên tục được 3-4 tiếng thì hết 100% pin tuy nhiên sẽ tùy vào tác vụ sử dụng, độ sáng màn hình và kết nối mạng mà sẽ có sự chênh lệch đó ạ. Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.610948,
      "id": "26889683",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình hỏi iPhone 6 nếu có cap nhập lên phiên bản mới nhất liệu máy có chạy được hơn hay sẽ bị hiện tượng giật lag máy và chạy chậm hơn ko ạ xin cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thông tin hiện tại máy bạn đang sử dụng iOS mấy và có bản cập nhật iOS mấy để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.601577,
      "id": "21444899",
      "field_search": "question",
      "question": "Em định xài iphone nhưng em ngại cái icoul quá. Tải game cũng cần cái icoul vậy tải 10 cái game đều phải nhập 10 lần. Em cũng khá thích nhưng em ko pik chọn con nào nữa vì em chưa xài ip lần nào cả",
      "answer": "Chào bạn,Tải game hay ứng dụng trên máy là sử dụng apple ID chứ không phải Icloud bạn nha, khi thiết lập apple ID lần đầu bạn có thể chọn không yêu cầu nhập mật khẩu apple ID khi tải ứng dụng là được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.588986,
      "id": "24648928",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy k pít như thế nào, mà mjk mua rồi đổi mấy lần rồi. Mà lỗi vẫn cứ lỗi. Đổi jk đổi lại h vẫn cứ cầm máy lỗi . Thất vọng quá trời. Chả lẻ h đổi trả.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ cụ thể thì tình trạng lỗi của máy là như thế nào vậy ạ; mình rất xin lỗi về trường hợp của bạn ạ; nếu được bạn cho mình xin chút thông tin để thử xem lại có cách nào hỗ trợ giúp bạn được không bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.476377,
      "id": "27766751",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao máy em tắt cập nhật rồi mà máy vẫn hiện cập nhật ios 11.4 và kêu em nhập mật mã để cập nhật qua đêm vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo miêu tả của bạn thì đây chỉ là thông báo của bản cập nhật nhé. Nên nếu bạn không thích cập nhật thì không cần cập nhật lên nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.435818,
      "id": "21463410",
      "field_search": "question",
      "question": "Cập nhật iOS mới xong nó có bắt đăng nhập mật khẩu icloud ko, vì mih ko nhớ mk icloud",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng bấm  để tham khảo cách thao tác xem có khắc phục được không bạn nhé   Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.420166,
      "id": "28401031",
      "field_search": "question",
      "question": "-bị quên mật khẩu iculd thì làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể làm theo hướng dẫn này là sẽ được bạn nhé:  Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.418337,
      "id": "25720879",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi là ip6 mà bị quên mật khẩu icloud thì cập nhật phiên bản mới 11.2.6 có bị làm sao k mà cập nhật máy có dật lác ji k?",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra thì nếu bạn quên tài khoản Icloud bạn không nên cập nhật bạn nhé, vì khi cập nhật có thể máy sẽ yêu cầu nhập tài khoản Icloud, đồng thời trong lúc cập nhật nếu máy phát sinh lỗi bạn cũng phải tiến hành restore máy và khi đó mặc định phải nhập tài khoản mới được bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.337255,
      "id": "27623620",
      "field_search": "question",
      "question": "Em tạo icloud mới rồi sau đó vào AppStore để tải ứng dụng, nó bắt điền mật khẩu mà sao em dùng mật khẩu tạo cái mới mà không được?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ khi bạn điền thông tin mật khẩu xong thì máy có báo lỗi hay phản hồi thông tin gì không vậy ạ ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.302597,
      "id": "27360334",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi, tình hình e quên pas tk icloud, email và câu hỏi bảo mật của tài khoản icloud cũng quên luôn nên h không thể kiếm lại mật khẩu được. Không biết bây giờ phải làm thế nào. Nếu em restore máy khôi phục về trạng thái ban đầu thì tài khoản icloud hiện tại đang lưu trong máy có bị diz ra không anh. Em định restore lại máy rồi tạo một cái icloud mới",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn restore lại máy thì sau đó máy sẽ yêu cầu tài khoản và mật khẩu iclou mới đăng nhập được vào máy bạn nhé. Trường hợp này bạn vui lòng liên hệ với tổng đài Apple Care TIẾNG VIỆT: 1800 1127 ( Từ thứ 2- thứ 6, 9h - 18h) để được hỗ trợ bạn nhé!  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.28286,
      "id": "25818752",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua có được reset máy không ạ",
      "answer": "@Hiếu: Quyền reset máy hay ko là do mình nha",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.237984,
      "id": "22493780",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu như em quên ID,Icloud của iphone thì ra shop có thể đổi lại email hay tìm lại mật khẩu dùm em được kh ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể có phải bạn quên luôn ID và quên luôn mật khẩu iCloud phải không ạ và hiện tại bạn máy bạn có vào được không nhé ? Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.234581,
      "id": "21444605",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới mua mà đã đỗi 3 lần, máy bị lỗi, nghe nói là toàn bộ lô hàng đã bị lỗi. Tương lai không xa sẽ đi đỗi nữa. Chán thật!!!!",
      "answer": "Chào anh Triết Hiện tại thì bên em nhận thông tin từ anh và rất tiếc trường hợp sản phẩm lỗi trên anh thông cảm không biết sản phẩm anh đã đồi giờ dùng ổn định chưa vậy ạ để bên em kiểm tra giúp anh nha Bên em chờ phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.190962,
      "id": "26538885",
      "field_search": "question",
      "question": "e quên mật khẩu aclour thì lấy kiểu j vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn quên mật khẩu gì mình chưa hiểu lắm ạ, bạn vui lòng mô tả rõ hơn dịch vụ bạn đang dùng để mình hỗ trợ bạn chính xác hơn bạn nhé.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.120761,
      "id": "24156929",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi chút.. máy của mình bị mất mật khẩu APPle bây giờ phải làm cách nào để lấy lại được..? Thanhk..",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này bạn có thể làm theo hướng dẫn nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.113791,
      "id": "18687513",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của mình mới mua từ chủ nhật tuần trước, dùng youtube thì loa bị rè không nghe thấy gì, nghe nhạc trên mp3 thì nghẽ rõ k bị rè. Tắt nguồn thì lại nghe được youtube thế là máy bị làm sao vậy? Chả nhẽ mỗi lần bị rè lại phải reset lại máy.",
      "answer": "Chào bạn, Dạ trường hợp này bạn thử xóa youtube tải lại thử dùng xem tình trạng máy ra sao nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.105778,
      "id": "31112839",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình bị lỗi iphone không vô được tất cả  wifi có mật khẩu mặc dù mình có ra mấy quán cà phê hay reset lại moderm trong nhà rồi còn wifi không có mật khẩu vô bình thường như vậy là lỗi gì ạ",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại cài đặt mạng và kết nối với wifi lại kiểm tra xem sao anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.014029,
      "id": "23578879",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip6 mình mua gan 1 năm rồi giờ đang xài mở may len khoang vài giây tự nhiên nó xoay vòng vòng rồi bắt mình nhập lai mật khẩu, cứ như vậy quài thì phải làm sao, đang gọi video nó bắt phai nhập lai mật khẩu nên đầu dây bên kia mất kết nối luôn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.980733,
      "id": "21976600",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn chuyển nhạc từ máy tính vào iPhone thì phải làm như thế nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể thao tác tương tự theo hướng dẫn  bạn nhé.  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.9114895,
      "id": "32304776",
      "field_search": "question",
      "question": "Quên mật khẩu icloud .chạy lại chương trình có mất mật khẩu icloud ko ad .phải làm như nào mới sử dụng lại được",
      "answer": "Chào anh, Nếu Quên mật khẩu Icloud không nên chạy lại vì chạy lại sẻ bị dính tài khoảng anh nhé ! mình có thể làm theo bài hướng dẫn  để thử tìm lại ạ !Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.90295,
      "id": "24954531",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn đăng xuất tài khoản iCloud mà em kh biết mật khẩu thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Vậy bạn có thể làm theo cách  để lấy lại mật khẩu của bạn và đăng xuất tài khoản nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.89136,
      "id": "26348840",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi. E xài ip6 tự nhiên e không cài đặt gì mà giờ máy không kết nối được wifi nữa. E cứ tưởng do lỗi mạng wf nhà e nhưng e thử bắt của nhà khác mà máy cứ hiện không đúng mật khẩu. Vậy là máy e bị sao và phải làm như thế nào ạ. E đã cài đặt lại máy xoá ip luôn rồi mà k đc",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng chuyển bàn phím về tiếng Anh và nhập lại mật khẩu Wifi xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.883047,
      "id": "27819542",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn kiểm tra ngày mua máy thì làm thế nào",
      "answer": "Chào anh,Anh cho bên em IMEI hoặc liên hệ Tổng đài mua hàng 1800.1060 (7:30 - 22:00) kiểm tra ngày mua ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.859579,
      "id": "29055861",
      "field_search": "question",
      "question": "chào a/c cho em hỏi iphone 6 của e đang dùng bình thương sáng nay tự dung không mở khóa bằng vân tay được mà phải dùng mật khẩu id là sao vậy ạ. Nó không nhận vân tay, mật khẩu màn hình e không nhớ giờ em không thể vào máy. Làm cách nào để vào lại ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết  bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.857214,
      "id": "20985891",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang sử dụng máy iphone 6 thì bị sập nguồn bật lên không được,mua từ đầu tháng 7.Nếu đem ra sẽ được bảo hành hay đổi máy mới ?",
      "answer": "Chào chị Oanh,Nếu lỗi từ nhà sản xuất và sử dụng trong 1 tháng đầu thì bên em sẽ hỗ trợ đổi sản phẩm tương đương. Còn nếu đã qua tháng thứ 2 thì bên em gửi bảo hành chị nhé. Chị mang ra siêu thị bên em kiểm tra và hỗ trợ ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.856361,
      "id": "26909050",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngày hôm qua mình mua máy anh nhân viên cài cho mình apple id bây giờ mình đăng nhập trên máy tính thì nó yêu cầu câu hỏi bảo mật giờ phải làm sao ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng đi đến cửa hàng đã hỗ trợ tạo tài khoản cho bạn để được hỗ trợ cung cấp thông tin về tài khoản bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.845831,
      "id": "21213119",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi reset máy lại không mất ứng dụng thì lm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ với trường hợp bạn khôi phục cài đặt gốc trên máy thì ứng dụng bạn tải về sẽ mất đi không giữ lại được ạ khi khôi phục xong bạn có thể tải lại ứng dụng về máy để tiếp tục sử dụng bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.770445,
      "id": "25810115",
      "field_search": "question",
      "question": "mấy bạn qtv cho hỏi là xét cấu hình thì máy này so với iphone SE cái nào sẽ vượt trội hơn?",
      "answer": "@Nguyễn Bửu Thịnh: Iphone SE dùng chip A9 của iphone 6S nên hiệu năng SE sẽ ngon hơn iphone 6",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.740023,
      "id": "25733377",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi. E xài iPhone 6 . Mà e nhập chữ cái nó cứ đọc chữ cái theo mình nhập bằng tiếng anh. E phải tắt như thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào : Cài đặt > Cài đặt chung > Trợ năng > Đọc Văn bản tự động > chọn Tắt xem được không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.6843815,
      "id": "26382464",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tí về Icloud .Vào iCloud mở tính năng Bảo mật 2 lớp , tức là mỗi lần muốn đăng nhập iCloud trên PC thì phải có mã gửi về iPhone . Vậy Nếu mở tính năng định vị 2 lớp thì làm sao tìm dduocj iPhone bị mất ?   - Thanks Ad .",
      "answer": "Chào bạn,Trong trường hợp điện thoại bị mất thì bạn có thể làm lại số điện thoại để xác minh bước 2. Thêm nữa, nếu bạn đã đăng nhập với 1 máy tính và đã chọn tin cậy máy tính thì lần sau bạn có thể đăng nhập vào iCloud bình thường mà không cần xác minh bước 2 nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.66665,
      "id": "21408461",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi cho em hỏi.... mình lưu mật khẩu tìm iphone đc k ạ? Chứ mỗi lần e vào là nó bắt ghi mk?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình có thử đăng nhập tài khoản và thoát ứng dụng vào lại thì tài khoản vẫn được lưu lại ạ; bạn thử khởi động lại máy để dữ liệu được tự động làm mới lại và kiểm tra xem sao bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.64486,
      "id": "21287094",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi em mới mua iphone 6 32gb máy hệ điêug hành ios 10 nếu muốn nâng lên 10.3.3 thì sao anh",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể kiểm tra bằng cách vào cài đặt- cài đặt chung- cập nhật phần mềm- bạn bật mạng và chờ hệ thống phản hồi nâng cấp là được bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.613735,
      "id": "28533521",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu như 1 ng mua trả góp 1 lần 3 máy đc kh",
      "answer": "Chào anh Dạ được anh nhé. Hiện anh muốn trả góp 1 lần 3 máy nào vậy ạ? Hiện anh có thể trả góp 3 máy trên 1 hợp đồng với điều kiện khoản vay của anh không quá 40 triệu anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.564228,
      "id": "26220562",
      "field_search": "question",
      "question": "mình reset lại máy thì máy báo sim không được hỗ trợ là sao v phắc phục dùm mình với",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tháo sim ra vệ sinh sim và lắp sim lại sử dụng xem sao nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.561928,
      "id": "17810467",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em mới mua máy ở TGDĐ đc 3 ngày mà giờ em muốn đổi sản phẩm khác thì như thế nào ạ. Full máy ...",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em  xin thêm thông tin cụ thể sản phẩm của anh là sản phẩm mới hay sản phẩm đổi trả, ngày mua và giá mua sản phẩm trên hóa đơn để em có thể hỗ trợ tính phí đổi trả và khoảng tiền anh cần bù thêm giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.555325,
      "id": "21498431",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh ko thể đăng xuất icloud từ iphone khi nhập mật khẩu nó hiện ko thể kết nối vs icloud nó có bị lỗi gì ko",
      "answer": "@Đạt: sao để đăng xuất icloud",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.491944,
      "id": "23067938",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 6 32GB gold em mua ngày 10/10/2017 . Nay là 10/11/2017. Nếu em trả lại là mất bao nhiêu tiền ạ.",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu theo thông tin anh cung cấp thì trong ngày hôm nay anh sẽ bị mất phí 20% anh nhé tương đương 1.798.000đ anh nha. Nếu qua ngày mai thì anh sẽ mất 25% số tiền ạ.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.479491,
      "id": "29422449",
      "field_search": "question",
      "question": "Quên mật khẩu cloud thì lam sao lấy lại đc ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết  để xem hướng dẫn chi tiết bạn nhé: \"Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.471629,
      "id": "24229429",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào Qtv cho tôi hỏi mấy ip6 của  toi cài đặt sao mà ko tải được ứng dụng trên app store bằng wifi , bằng 3g thì vẫn tải được ,tôi đã thử thay đổi DSN ,đăng nhập lại iclou ,reset lại ca máy mà vẫn không được",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn thử kết nối một mạng wifi nào khác xem có được hay không nha.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.466055,
      "id": "21000151",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone minh khôi phục cài đặt gôc  xong mở lại  xài điện thoại  không  yêu câu  nhập  mật khẩu  là không  dính  icul phải k e",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu khôi phục xong, trong các bước thiết lập mới không yêu cầu tài khoản iCloud thì máy của bạn vẫn bình thường bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.45001,
      "id": "27671356",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em ip6 thường Quên mật khẩu màn hình. Quên mật khẩu icloud. Vậy có sữa được không ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này vẫn chưa có cách mở khóa iCloud hiệu quả bạn nha . Tuy nhiên bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra các tiệm điện thoại bên ngoài để nhờ hỗ trợ xem được không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.44542,
      "id": "21183569",
      "field_search": "question",
      "question": "Nghe nói iphone 6 32gb giảm con 7,9tr mà ta. Le nào 24h đưa tin sai",
      "answer": "Chào anh Vâng sản phẩm này bên em chưa có dấu hiệu giảm giá vẫn mức là 8.990.000đ có thể thông tin anh nhận được có từ khuyến mãi hay những trang kinh doanh khác anh nha Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.431305,
      "id": "27757389",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 10% gồm CMND và SHK thì giá như thế nào ạ ?",
      "answer": "Xin chào anh. Hiện tại anh có thể trả góp trong vòng từ 3 tháng đến 18 tháng anh nhé. Không biết anh muốn trả góp trong bao lâu ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.418433,
      "id": "27570751",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iPhone 6splus nếu mua mà kích hoạt thì sẽ chạy luon iOS hiện tại hay là iOS 9.0 ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện sản phẩm này đang được kinh doanh tại Thegioididong.com  với bản rom iOS 11 đó anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.406261,
      "id": "26786255",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi: e mua đt iphone 6 bên tgdd, và tgdd tạo ID Apple, bây giờ vào app store thì yêu cầu mật khẩu. Vậy mật khẩu là gì vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này thông thường bên mình khi tạo tài khoản cho khách hàng sẽ có ghi chú lại thông tin tài khoản cho khách, bạn vui lòng quay lại nơi bạn đã mua máy để các bạn kỹ thuật cung cấp lại thông tin tài khoản giúp bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.402151,
      "id": "21151410",
      "field_search": "question",
      "question": "mình bị quên mất mật khẩu thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn quên mật khẩu gì trên máy này vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.356427,
      "id": "26265427",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 mình mới cập nhật ios 11.3 mà vào messenger thi thoảng tự reset lại máy là lỗi gì nhỉ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do ứng dụng Messenger bị lỗi nên bạn hãy xóa ứng dụng Messenger và cài đặt lại xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.31814,
      "id": "26835628",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ mua máy thì khi active máy. Máy sẽ chạy IOS Máy ạ. Ios 8 hoặc 9 được ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này giờ bạn mua bên mình là lô hàng mới sẽ chạy hệ điều hành iOS 11 bạn nhé. thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.277737,
      "id": "22170987",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi lúc trước mình ko có cài mật khẩu cho app store giờ mình muốn cài.Mình mở sang dấu xanh lá cây mình nhập Apple id của gmail xong thì báo không thể xác minh.Báo Apple id không đúng or do mật khẩu không đúng.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn cần đăng ký ID Apple thì mới sử dụng được nha. Để đăng ký, Bạn có thể tham khảo và làm theo hướng dẫn  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.247301,
      "id": "28301449",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chính hãng của mình reset lại bị lỗi máy báo không kích hoạt được, thế giới di động có sửa được không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu bạn mua máy đó bên Thegioididong thì bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật kiểm tra cụ thể và sẽ đưa ra hướng hỗ trợ tốt nhất cho bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.227097,
      "id": "26195596",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình tính reset lại máy mà mình quên mã giới hạn có cách nào khắc phụ k ạ mình cũng quên mã id rồi giúp mình vs",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn \"\" ạ. Và nếu bạn quên mật khẩu ID thì lấy lại theo cách  nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.20933,
      "id": "29488596",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone mới mua sao k sử dụng mà bin vẫn bị hao vậy!! Thường thì iphone nếu k sử dụng bin sẽ nguyên và k bị hao mà",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này khi bạn không sử dụng máy thì Hệ điều hành và các ứng dụng hệ thống của máy vẫn hoạt động nên Pin vẫn hao là bình thường bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.205996,
      "id": "21326637",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị mới mua ip6 được 7 ngày mà dùng sạc lần thứ 4 này lại bị nóng cục sạc thì làm thế nào hả e?",
      "answer": "Chào chị Về trường hợp của chị  thì  chị  vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com để bên em kiểm tra nếu có lỗi nhà sản xuất  thì bên em hỗ trợ 1 đổi 1 sang sản phẩm tương đương (cùng kích thước, cùng dung lương, cùng màu sắc, cùng thời gian bảo hành) trong vòng 1 tháng đầu tiên giúp chị  ạ. Chị vui lòng mang máy và phụ kiện đầy đủ  ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ.   Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.203251,
      "id": "23514475",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online và mua thường thì chất lượng máy như thế nào ạ?",
      "answer": "Chào chị, Chị đăng ký mua online hay mua với giá thường thì chất lượng như nhau chị nha , chị cứ yên tâm ạ , vì đây là chương trình khuyến mãi từ công ty đưa ra đăng ký mua online được giảm giá thôi chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.198787,
      "id": "21525295",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6S màu vàng hiện tại nếu trả góp thì tính như thế nào vậy shop?",
      "answer": "Chào chị !  Để tham gia trả góp chị cần có độ tuổi là 20 đến 60 tuổi, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe - Hoá đơn điện  ( không bắt buộc nhưng nếu có thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ). Nếu được chị có thể cho em xin thông tin bản dung lượng cần mua, độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất để tham gia trả góp nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.174374,
      "id": "30313958",
      "field_search": "question",
      "question": "Minhd xài Ip6 , sim mình bị \" không có dịch vụ \" mình đã reset , cài lại mạng và máy ,mà vẫn k đc thì phải làm sao?",
      "answer": "Chào bạn,Về tình trạng này bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé trực tiếp hệ thống siêu thị Thế Giới Di Động để kỹ thuật viên bên mình hỗ trợ kiểm tra cho bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.137773,
      "id": "28030553",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua máy mà trả góp trong 3t thì phải trả trước bai nhiu vậy",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể dùng CMND, hộ khẩu góp lãi suất 3.1% của FeCredit trả trước khoảng 1.498.000₫ (20%) mỗi tháng khoảng 2.304.000₫ (góp 3 tháng) ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.129876,
      "id": "24543948",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có mua máy iphone 6 được 10 ngày,hôm nay phát hiện gần nút home bị hở keo màn hình bấm vào chỗ đó thì phát ra âm thanh cạch cạch,vậy thì có dc giải quyết hay không và nếu bảo hành thì như thế nào,cám ơn shop",
      "answer": "Chào bạnNếu bạn mua máy tại Thegioididong.com thì bạn có thể mang máy qua siêu thị kiểm tra và hỗ trợ tốt nhất tới mình ạ. Nếu có lỗi do nhà sản xuất sẽ áp dụng đúng chính sách ạ.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.116925,
      "id": "21200622",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp máy mới thế nào",
      "answer": "Chào anh Khánh,Với nhu cầu trên anh có thể tham khảo gói lãi suất thấp của công ty tài chính FECREDIT, trả trước 3.596.000₫ (40%), góp mỗi tháng 1.083.500₫ (góp 6 tháng), giấy tờ gói lãi suất yêu cầu có CMND, sổ hộ khẩu và 1 trong các hóa đơn Điện, Nước, Internet, Truyền hình cáp. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.11515,
      "id": "26854916",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 và j7 pro máy nào sẽ sử dụng mượt hơn. được hỗ trợ lâu dài hơn. và chơi game nặng sẽ mượt hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì Điện thoại iPhone 6 sẽ đáp ứng các yêu cầu trên tốt hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.111184,
      "id": "23326560",
      "field_search": "question",
      "question": "Đợt trước mình mua iphone ở thế giới di động xong rồi dùng luôn cái icloud của tgdd để tải zing mp3 về, mà h mình thay bằng icloud của mình, mình muốn update zing mp3 mà nó yêu cầu mật khẩu icloud của tgdd, bây giờ mình cũng k thể mang máy ra cửa hàng được (nhà mình cách cửa hàng khá xa). Mình phải làm gì bây giờ? nếu xóa đi cài lại = icloud của mình thì nhạc tải về sẽ bị mất hết (200 bài)",
      "answer": "@Nguyễn Lê Thái Quảng: bạn có mang ra tgdd thì chưa chắc nhân viên đã nhớ đúng pas, nên tốt nhất cũng là xoá đi cài lại🙂",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.100079,
      "id": "18516783",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi quên mật khẩu icloud ở điện thoại iPhone 6 thì có thể lấy lại được không",
      "answer": "Chào bạn ! Bạn tham khảo bài viết  để tìm lại mật khẩu tài khoản icloud bạn nhé. Bạn cần thêm thông tin nào khác, phản hồi tại đây mình hỗ trợ bạn tiếp nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.0744505,
      "id": "28901413",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em hiện như này là sao ạ ? Em đã reset lại máy nhưng vẫn k đc ạ. Một số trang web khác cũng bị thế này",
      "answer": "@Linh: đây ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.071762,
      "id": "22653434",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao nó cứ cập nhập kiểu này mà không nâng cấp được lên nữa.... làm thế nào để lên được nữa ạ",
      "answer": "@Đoán: xem dùm em ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.065689,
      "id": "27727456",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cách chuyển danh bạ từ máy iphone này sang máy iphone khác làm như thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ việc này rất đơn giản bạn chỉ cần đăng nhập tài khoản iCloud chung trên cả 2 máy thì máy mới sẽ được đồng bộ danh bạ giống với máy cũ bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.035561,
      "id": "27695798",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao khi tải game trong appstore nó cứ bắt nhập mật khẩu hoài vậy .cần sự trợ giúp .chúc bạn sức khoẻ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > Touch ID và mật mã > tắt iTunes & appstore đi là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.032019,
      "id": "30900716",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi, em đang sài iphone 5s lúc truoc la danh bạ e luu trên sim, khi sai iphone thì e sao chép qua, giờ nếu e luu thêm sdt mới vào thì nó nằm ở sim hay la máy vậy, nếu nằm trong máy thì lam sao để sao qua bên sim,",
      "answer": "Chào anh Khi anh lưu danh bạ mới sẽ nằm trên bộ nhớ máy , anh chỉ có thể lưu danh bạ lên tài khoản Gmail , sau đó sử dụng 1 máy điện thoại khác làm trung gian để chuyển danh bạ từ Gmail qua SIM anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.002677,
      "id": "21069250",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy bên tgdđ hoàn toàn là máy mới đúng không vậy qtv, chưa khui hộp lần nào?",
      "answer": "Chào bạn, Đúng rồi bạn iPhone 6 32GB được kinh doanh bên mình là sản phẩm chính hãng quốc tế nguyên seal và chưa Active nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.977546,
      "id": "19898747",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu trả 3 triệu trước thì lãi sẽ bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh có thể cho em xin thông tin về giấy tờ như CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện...để em tư vấn gói lãi suất phù hợp giúp anh nhé. Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.976883,
      "id": "27118516",
      "field_search": "question",
      "question": "Em quên mật khẩu giờ sao?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết  xem khắc phục được không nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.95993,
      "id": "22066536",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để lấy lại mật khẩu icloud trên iphone vậy?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ bạn vui lòng tham khảo bài viết hướng dẫnđể lấy lại mật khẩu Apple icloud bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.954899,
      "id": "19569635",
      "field_search": "question",
      "question": "tối đưa máy đi bảo hành mà bên TGDĐ không thấy gọi lại lý do thế nào",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này sau khi trung tâm bảo hành của hãng kiểm tra tình trạng máy xong sẽ có nhân viên liên lạc thông tin ngay cho anh đó ạ.Thân gửi thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.948351,
      "id": "18383067",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này trả góp thế nào vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể cho em biết tuổi và những giấy tờ mà anh có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,...) để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.943488,
      "id": "19890973",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy về thì có cần sạc 3 lần mỗi lần 8 tiếng không ?",
      "answer": "Chào chị NơChị không bắt buộc phải sạc 3 lần đầu 8 tiếng đâu ạ. Chị có thể sạc đầy, đợi 1 lúc rồi rút sạc ra ạ. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.918299,
      "id": "27736795",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi IP6 máy mới hàng 100%hayloại 95% vậy và máy được nhập từ nước nào về vậy",
      "answer": "Chào anh SangDạ, sản phẩm này là hàng chính hãng mới 100% anh nha. Sản phẩm được nhập chính hãng từ hãng Apple ạ. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em  hỗ trợ anh mua hàng, và giao hàng tận nơi nếu anh muốn. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.902721,
      "id": "32081082",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao em mới mua máy mà sài cỡ 10 phút nó bị nóng máy v ad",
      "answer": "Chào chị Nếu chị sử dụng kết nối 3G và các tác vụ nặng thì máy sẽ rất nhanh nóng chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.894804,
      "id": "30813814",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của mình không biết bị gì mà vào wifi không được dù đúng mật khẩu và nó cũng đã cho truy cập mà vẫn không hiện sóng wifi mà chỉ hiện 3G. Mình cũng không sử dụng được wifi luôn nhưng những máy khác thì dùng bình thường. Mong được trả lời ạ!",
      "answer": "Chào anh , Trường hợp này anh khắc phục bằng cách vào phần Cài đặt > Wifi > Nhấn giữ vào mạng Wifi báo lỗi > Chọn Xoá hay Quên mạng nhé anh . Sau đó anh tắt wifi rồi bật lại > Kết nối lại mạng Wifi đó là được anh nhé.Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.873767,
      "id": "26715690",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ngu. Máy này vẫn nguyên seal và bảo hành chính hãng ạ. Hay thế nào?? Mà giá chát thế ạ??",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB này là máy mới nguyên seal 100% đầy đủ bảo hành chính hãng ạ. Gía 6.990.000₫ của máy cũng khá phù hợp, thuộc tầm trung rồi ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.839338,
      "id": "27671424",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em ip6 thường Quên mật khẩu màn hình. Quên mật khẩu icloud. Vậy có sữa được không ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này vẫn chưa có cách mở khóa iCloud hiệu quả bạn nha . Tuy nhiên bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra các tiệm điện thoại bên ngoài để nhờ hỗ trợ mở khóa xem được không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.81392,
      "id": "31183604",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi iphone bị khoá màn hình với icloud mà không có mật khẩu của cả 2 có sử dụng được không?",
      "answer": "Chào anh ,Dạ anh không có mật khẩu khóa màn hình, không có iCloud trong máy thì không dùng được máy anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.798861,
      "id": "26471976",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có khởi động lại nhiều lần rồi mà ko khắc phục được máy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể điện thoại của bạn bị lỗi phần mềm nên bạn thử khôi phục cài đặt gốc xem sao bạn nhé. Để khôi phục cài đặt gốc bạn vui lòng vào Cài đặt > Sao lưu và đặt lại > Đặt lại về dữ liệu gốc bạn nhé nhưng bạn lưu ý khi khôi phục cài đặt gốc thì tất cả dữ liệu và ứng dụng trên điện thoại của bạn sẽ bị mất hết và lưu ý xóa tài khoản Google trên điện thoại trước khi khôi phục bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.789488,
      "id": "23666402",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có Rom 32Gb thì trống còn lại bao nhiêu ạ ? Máy chơi game yêu cầu độ họa khá cao như Lq Mobile thì pin sẽ trụ đc bao lâu nếu chơi liên tục ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bộ nhớ khả dụng của máy còn khoảng 26 GB bạn nhé, với nhu cầu sử dụng liên tục, máy có thể dùng được khoảng 3-4h tuỳ theo tác vụ sử dụng máy bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.752034,
      "id": "24989019",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là mua máy để chơi game thì iphone với sam sung cái nào tốt hơn nếu ngang giá",
      "answer": "Chào bạn,Nếu cùng tầm giá thì thường iPhone sẽ đáp ứng tốt hơn về nhu cầu chơi game bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.751167,
      "id": "24446669",
      "field_search": "question",
      "question": "- Iphone 6 ở chỗ mik đây là chạy HĐH iOS  10 hay 11 vậy ạ.  Nếu là iOS 11 thì máy có chạy nhanh k ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có cấu hình đáp ứng được IOS 11 và tùy vào từng đợt nhập hàng mà đã được nhà sản xuất hỗ trợ cập nhật các phiên bản IOS khác nhau và máy nguyên Seal nên mình không thể kiểm tra cho bạn được mong bạn thông cảm nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.746582,
      "id": "30109700",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy còn bảo hành đến khi nào thế",
      "answer": "Chào chị,Dạ với thông tin chị cung cấp thì bên em kiểm tra là  iPhone 6 32GB Gold (Đã sử dụng) ngày mua:25/08/2018, hạn bảo hành:23/12/2018 (BH hãng) chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.698003,
      "id": "23882757",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi khi quên mật khẩu icloud muốn đăng xuất thì phải làm gì",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, nếu không có mật khẩu iCloud thì không thể đăng xuất được nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.694818,
      "id": "26612435",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mình kiểm tra thì là phiên bản 11.1.2 nhỉ. Chưa nâng cấp lần nào mà",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn mua mới bên mình với các lô hàng mới là chạy sẵn hệ điều hành IOS 11 rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.679491,
      "id": "21174019",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình pin còn 40% đang bình thường thì tự nhiên sập nguồn,khởi động mấy lần mà vẫn k lên.Cho mình hỏi có cách nào giải quyết đc k ạ(máy iphone6 plus ạ ).Xin cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cắm sạc khoảng 30 phút rồi mở nguồn xem được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.660032,
      "id": "31567621",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone này nếu trả góp 12 tháng thì mỗi tháng sẽ phải trả bao nhiêu",
      "answer": "Dạ chào chị Với thông tin chị cung cấp em xin tư vấn gói trả góp lãi suất 1.91% của công tài chính HomeCredit để chị tham khảo chị nhé: số tiền trả trước là 2.097.000₫ (30%), số tiền trả hàng tháng là 542.000₫ và chị sẽ trả trong vòng 12 tháng. Thủ tục chỉ cần CMND (từ đủ 20 tuổi đến 60 tuổi) và Bằng lái xe/Hộ khẩu. Nếu chị quan tâm và phù hợp với gói trả góp trên, chị vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ có nhân viên hỗ trợ chị làm hồ sơ online chị nhé. Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.64033,
      "id": "31338010",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi điện thoại e tự nhiên bị liệt ứng dụng k ấn được vào màn hình sau đó để 1 phút thì lại ấn được e đã reset máy rồi mà vẫn k được , vậy phải làm thế nào để hết liệt cảm ứng ạ",
      "answer": "Chào anh,Với lỗi này thì anh vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó anh khởi động lại máy xem có được chưa anh nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của anh trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu, anh có thể yên tâm!Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.622038,
      "id": "23633251",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mua đc 20 ngay van chay ổn nhưng hôm nay cứ chóp tắt liên tục và đòi mật khẩu là sao vậy",
      "answer": "Chào bạn,Do iOS 11.1.2 đang bị lỗi nên bạn vui lòng cập nhật iOS 11.2 sẽ khắc phục được lỗi này bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.603345,
      "id": "17678498",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu k cọc trước thì giá sẽ khác phải k ạ",
      "answer": "Chào chị Tiên,Dạ với trường hợp này thì không đâu chị nha, nếu mình không đặt cọc trước thì sẽ không nhận được các khuyến mãi trong chương trình thôi chị nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.595661,
      "id": "22284068",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip 6 đang trả góp 0% đúng không ạ. Vậy nếu mua máy trả trước 50% thì sẽ trả tiếp ntn ạ??",
      "answer": "Chào anh  Với sản phẩm iPhone 6 32GB anh đặt mua trả góp với gói trả góp 0% lãi suất của công ty tài chính Home Credit. Anh trả trước 4.495.000₫ (50%)Và góp trong 8 tháng, mỗi tháng 597.000đ ạ. Anh sử dụng CMND và Bằng lái xe anh nhé. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.587939,
      "id": "19298566",
      "field_search": "question",
      "question": "mua ở điện máy xanh thì nếu có trục trặc gì gì thì ra thế giới di động được k v",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này được anh nhé, anh có thể ra siêu thị bên em để được hỗ trợ ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.587932,
      "id": "22840325",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu e làm hồ sơ trả góp nhận máy tại cửa hàng Thủ dầu một, mà tại đây đã hết hàng thì nvien sẽ chuyển hàng từ nơi khác đến cho e phải ko ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này đúng rồi chị nha , bên em sẽ chuyển hàng từ nơi khác về và chị có thể mua góp được sản phẩm chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.575102,
      "id": "27671361",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em ip6 thường Quên mật khẩu màn hình. Quên mật khẩu icloud. Vậy có sữa được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là trường hợp này không có cách nào mở khóa máy được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.575102,
      "id": "27671360",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em ip6 thường Quên mật khẩu màn hình. Quên mật khẩu icloud. Vậy có sữa được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc trường hợp này thì không thể mở khóa cho máy được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.575102,
      "id": "27671358",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em ip6 thường Quên mật khẩu màn hình. Quên mật khẩu icloud. Vậy có sữa được không ạ",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp nếu bạn quên mật khẩu Icloud thì tiếc không có cách nào khôi phục bạn nhé, bạn vui lòng đem máy đến các cửa hàng sửa chữa iphone để được hỗ trợ bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.575102,
      "id": "21865800",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em mơia tạo id apple. Mật khẩu id apple chính là mật khẩu của icloud luôn ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Đúng rồi bạn nhé. 2 tài khoản này là chung bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.568338,
      "id": "27917433",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình nhờ chút, mình đang dùng ip này mà giờ muốn tải nhạc về máy thì làm thế nào, xin được chỉ dẫn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể tải ứng dụng Zing MP3, rồi bạn tìm bài nhạc bạn thích > chọn tải nhạc để tải về máy nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.551939,
      "id": "19577390",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là mua máy mới về thì có cần sạc 3 lần mỗi lần 8 tiếng ko ạ",
      "answer": "Chào anh. Với các dòng sản phẩm Smartphone hiện nay anh không cần áp dụng theo 3 lần đầu sạc 8 tiếng vẫn được ạ, và chỉ cần sạc đến khi đủ pin và sử dụng là được anh nha.Thông tin đến anh ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.535716,
      "id": "22844040",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi là nếu e mới mua máy mà cập nhật lên IOS 11.0.3 thì máy có bị lag k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với phiên bản iOS 11 thì đã khá ổn định, nên khi bạn nâng cấp lên thì máy sẽ không bị lag bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.531576,
      "id": "25319505",
      "field_search": "question",
      "question": "id apple ***@***.com mật khẩu là gì",
      "answer": "Chào anh,Dạ. Rất tiếc hiện tại bên em chưa rõ thông tin cần hỗ trợ của anh ạ, mong anh thông tin rõ hơn để bên em có thể hỗ trợ tốt nhất cho anh được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.525171,
      "id": "20063306",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy lock khác máy chính hãng thế nào ạ...và máy đó dùng tốt ko ạ...,Cho e hỏi máy lock khác máy chính hãng thế nào ạ...và máy đó dùng tốt ko ạ...",
      "answer": "Chào bạn,Về sản phẩm Lock thì chỉ có thể sử dụng đúng nhà mạng đó, nếu bạn đem về tại Việt Nam thì buộc phải mở mạng hoặc sử dụng SIM ghép để dùng, còn bản Quốc Tế thì chỉ cần gắn SIM sử dụng bình thường giống như máy được cung cấp thị trường Việt Nam nhé bạn.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.523237,
      "id": "24975026",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao anh mua máy iphone 6 mới. thông số trên web ghi ios 10 mà về anh coi lại thì lại là ios 11.1??",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì những lô hàng mới sẽ được Apple cập nhật lên ios 11 mới bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.5117855,
      "id": "28143929",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 của e pị khoá màn hình mà quên mật khẩu...không mở được..phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng tham khảo bài viết  xem có khắc phục được không bạn nhé  Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.503027,
      "id": "25257436",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mình hiện ios 11.2.5 lúc mới cập nhật xong sài 2 3 ngày thì không sao . nay tự nhiên vào messenger trả lời tin nhắn 1 lúc thì nó tự khởi động lại , cứ như thế 3 4 lần . lúc sáng thì đang bình thường mà giờ bị như thế . máy mình bị sao vậy ạ ??",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử gỡ bỏ ứng dụng Messenger đi tắt nguồn điện thoại khởi động lại và cài đặt lại để sử dụng xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.501645,
      "id": "18751188",
      "field_search": "question",
      "question": "Hàng này là như thế nào ạ? máy mới hay máy cũ vậy tgdđ?",
      "answer": "Chào chị,Với sản phẩm này thì sản phẩm mới 100% là hàng chính hãng chị nhé. Nếu như chị quan tâm thì chị có thể bấm vào ô nhận thông tin khi hàng về để khi có hàng bên em sẽ thông báo cho chị biết nhé. Nên chị không cần quá lo lắng về vấn đề này. Mong chị luôn đồng hành cùng Thegioididong.com chị nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.492758,
      "id": "20263495",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua dc 2 ngày, sạc pin có 2 lần, 100% phin, mà nge 10 bài hát còn có 93% là sao, làm gì mà phin hao ghê thế",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại bạn nghe nhạc với màn hình sáng liên tục và loa lớn thì PIN tụt như vậy là bình thường .Cách dùng như vậy mình tính thì bạn phải nghe nhạc được gần 10 giờ liên tục mới hết PIN bạn nhé. PIN như vậy là tốt nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.473377,
      "id": "26264362",
      "field_search": "question",
      "question": "e có nhập sđt và có thấy thông báo bạn dc giảm 4% nhưng không thấy tin nhắn gửi vào máy là như thế nào ạ",
      "answer": "Chào chị Tiến. Dạ. Chị ơi, chị cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ. Hoặc chị có thể dùng số điện thoại khác săn mã để mua hàng thì nhanh hơn chị nha. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.434962,
      "id": "19535747",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa iphone 6 và iphone SE máy nào chụp hình đẹp và chơi game nặng thì nên chọn máy nào ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sản phẩm iPhone SE 16GB có hiệu năng cao hơn nên đáp ứng yêu cầu chơi Game tốt hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.4281435,
      "id": "24658368",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Ip của e hiện wii ra nhập pass đúng 100% mà sao cứ báo là sai vậy ạ. Các máy khác bắt ầm ầm.   Còn các wifi ko mk thì vào bt Cho e hỏi bị sao ạ. E cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nhập đúng thì máy không thể nào báo sai bạn nhé, bạn vui lòng thử nhập lại một cách chậm rãi và kiểm tra lại xem sao bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.416888,
      "id": "28505477",
      "field_search": "question",
      "question": "tạo APPLE ID  có được dùng mật khẩu gmail không",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn có thể đặt mật khẩu ID Apple giống mật khẩu của Gmail được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.407178,
      "id": "28827820",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này giảm giá 500.000đ dến chừng nào thế?",
      "answer": "Chào chị, khuyến mãi  Giảm ngay 500.000đ dự kiến kết thúc vào cuối tháng, nhưng có thể hết sơm hơn nha chị. Nếu chị quan tâm sản phẩm thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng và tư vấn mua hàng chị nhé. Mong phản hồi từ chị ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.38097,
      "id": "22371468",
      "field_search": "question",
      "question": "Em nghe nói là Iphone càng cập nhập HDH mới thì máy chậm và yếu hơn so với máy Android cập nhập HDH mới chạy mượt và ổn định hơn vậy có đúng không ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp đó là chưa chính xác bạn nhé , iPhone khi bạn cập nhật iOS mới vẫn giúp máy chạy mượt mà và ít phát sinh lỗi hơn bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.361258,
      "id": "31046241",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi e mới mua trả góp Ip6 lần trc đã bị lỗi 1 lần mang ra đổi lại r nhưng máy đổi sau này cx lỗi cùng 1 chỗ với còn trc . Không biết các bạn nhân viên đổi kiểu j mà 2 máy sao có thể lỗi cùng 1 chỗ được . Xong máy còn kiểu bị lác k nhạy . E bây giờ muốn đổi lại nếu máy còn bị lỗi hay làm sao 1 lần nữa thì e xin trả lại máy shop chứ mua cũng là đồng tiền mình bỏ ra mà không mua được máy tốt thì e cũng chịu .",
      "answer": "Chào chị,Dạ rất tiếc về trường hợp chị gặp phải ạ. Chị có thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị được tốt hơn ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.355203,
      "id": "27877706",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi muốn đặt mật khẩu úng dụng trên iphone 6 làm sau v",
      "answer": "Chào bạn,Dạ iPhone thì chưa hỗ trợ đặt mật khẩu ứng dụng bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}